我選擇放棄，自暴自棄

我想對付ex,我想佢不得好死

你開個Word檔，寫篇FF文，你想佢不得好死又得，想佢穿越返去冰河時期都得，任你寫！
加油。